不勇氣 不被挑釁 不捉鬼 ［18/8 今日］

各位手足
嚟到今日18/8
民意同輿論對我地好重要，
因為某部份和理非&淺黃未必做到不割席 不分化
然而共產黨最擅長嘅內訌 分化伎倆
不斷出現係而家嘅形勢。
所以今日要時刻記住雨傘係如何失敗！
勇武們記得沉住氣！
讓我地全部化身和理非 好好完成今日一戰！
兄弟爬山 各自努力
我相信一定會再有用得著嘅時候。

捉鬼唔會令到呢場運動成功
只會達到對家嘅目的

Pish

香港人 一條心
不割蓆 才會贏

推

Push

見到鬼直接掛牌啦
721
811
818

今晚十點正 窗邊咆哮